連11歲小朋友都知道要出黎抗爭 睇完真係好心酸

見到眼濕濕 好擔心佢地
下次可以叫佢搵埋我 我都一個人

利申：巴 20+